關你習總鳥事....

《每日新聞》周五報道有關消息，並引述美國國家安全委員會（NSC）消息指，美朝首腦會談可能會有第三個國家的領導人一起參與。

中國、朝鮮及由美國作為代表的聯合國軍在1953年簽署韓戰停火協議。報道指出，若習近平赴新加坡的消息屬實，意味三位來自簽署停戰協議國家的領導人將聚集在同一地點。